而家d人係已經唔記得公仔麵

叫屋企人買公仔麵返黎 但買返黎既都係出前一丁
公仔麵已經等於出前一丁....已經原全被取代⋯⋯

早餐成日食

都係日清

麻油 正

雞蓉味好正

豬骨湯個湯幾好，不過個麵真心差

呢樣真, 唔知而家個麵係咩產地

五香肉丁味好食

方便麵

有隻芝士龍蝦味

都係大陸制 都係日清大陸分部做

香港大把人以為公仔麵係即食麵既另一個名

冬菜味 由細食到大

公仔麵嘅雞蓉味係無可取替
出前一丁點都做唔到隻味

各有特色 兩隻都鍾意食

公仔麵好似唔係出前一丁
口感唔一樣
公仔麵好似係幼啲同硬身先先

福麵呢？

都係日清，唔同line姐

以前公仔麵好好食

最原本果隻公仔麵最好食，好想搵返隻味

冬菜味

原味冬菜